有無人轉玩基金投資？

睇得分析多 成日想試下買下唔同市場

近排覺得日本市場ok想買下

但又唔知邊度有得買，有無買基金專家教下小弟？

又或者你地係點去揀市同基金？

ETF la

逆市買基金同揸正股有咩分別

月供緊美股基金

一般銀行分行/網上銀行就買到

貪佢手續費平過美股正股（好似係）

買左債券基金 年息3% 到
成個跌市都係跌左5%到

想知最近買廣告果隻1蚊雞基金 ifund 抵唔抵玩?

有諗過月供每月派息果d
不過等美股跌完先開始供

7300

你夠唔陪膽買？

開個IB戶口
美股大把ETF任你㨂 你想買咩market都得
Mutual Fund絕大部份都係垃圾
d基金公司既主動管理基金根本贏唔到個指數

1蚊有乜意思

自己睇就上網買；想有人睇同跟，比投資建議就搵consultant 買

揀市就留意宏觀環球市況，如中美貿易戰打極都唔知幾時完就短期唔好掂受影響相關市場

揀基金係你揀好想買市場後，睇fund fact sheet ，一堆比較分析去揀市場中較好表現/抗跌能力多的基金

我見我fd買派息基金
佢放20萬
每個月收$144x-145x

Junk bond?

不如買美國國債

我淨係知佢係保險公司買咋
最離奇係個市跌左
佢本金嘅現值仲高左

安聯高息？

唔清楚喔
佢係有個宏字嘅保險公司買